3070 TUF 夠唔夠力推VG289Q

用緊i9 10900F + 3070 TUF
諗緊換VG289Q 或 VG27AGL1A
打機多 （食雞，bf5 )
Thanks

玩pvp用1440p 144hz好過

上youtube search
key word = "你想玩嘅遊戲"+"3070"+"4k"
例如： battlefield 5 3070 4k
睇下人地幾多fps 來判斷 夠唔夠推

1080p 240hz

打機好似VG27AGL1A比較好

上左4k先講
打fps,同人隻揪既game,都冇多餘時間心情留意畫質，自然會降resolution,熄晒特效，追求極限fps

到玩返單人模式先開4k特效

VG289Q 無哂貨, 有無其他好推薦

4K 144hz好過啦

全部設定開高 應該勉強keep到60fps

27GN950